覺唔覺小娟灰毛之後正左

定整左黎?

一直都正到癲

洗唔洗咁能快==

我田小娟老婆

覺

幾靚女...

出道同宜家對眼個鼻個嘴都真係有少少唔同左
唔知係角度定係妝
不過又真係越嚟越靚

整靚咗

呢幾張真係幾正

Sweet到呢

長髮不嬲好睇
但rap既有幾多個唔係TB/短髮LOOK

佢無謂搞咁多野

鼻一樣 其他唔知 但一定有打下巴